<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>Atlanta House of Hope</title>
        <link>https://atlantahouseofhope.github.io/es/</link>
        <description>Recent content in Atlanta House of Hope</description>

         
            
                 
                <item>
                    <title>Conozca sus derechos</title>
                    <link>https://atlantahouseofhope.github.io/es/conozca-sus-derechos/</link>
                    <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:25:34 -0500</pubDate>
                    <description>&lt;p&gt;En los Estados Unidos, todos tienen ciertos derechos. Vea estos videos para obtener más información.&lt;/p&gt;</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Documentos</title>
                    <link>https://atlantahouseofhope.github.io/es/documentos/</link>
                    <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:21:18 -0500</pubDate>
                    <description>Cualquiera puede descargar e imprimir estos documentos sin costo alguno. Tenga cuidado con cualquiera que intente cobrarle una tarifa por acceder a los documentos.&#xA;Enlaces a formularios PDF imprimibles:&#xA;Documentos de poder Notarial con campos rellenables (formularios en inglés)&#xA;Documentos de Poder Notarial (formularios en inglés)&#xA;Documentos de Poder Notarial&#xA;Guía de preparación para familias inmigrantes en el estado de Georgia&#xA;Immigrant Family Preparedness Guide for Georgia Families&#xA;Conozca sus derechos y cómo plantearlos a los agentes de ICE</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Otros Recursos</title>
                    <link>https://atlantahouseofhope.github.io/es/otros-recursos/</link>
                    <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:21:18 -0500</pubDate>
                    <description>Despensas de alimentos - https://www.acfb.org/get-help/food-map/&#xA;Alianza Latina de Georgia por los Derechos Humanos - https://glahr.org/&#xA;Asistencia jurídica en Georgia: inmigración - https://www.georgialegalaid.org/issues/immigrant-rights-immigration&#xA;Organizaciones sin fines de lucro en Georgia que abogan por los inmigrantes - https://www.immigrationadvocates.org/nonprofit/legaldirectory/search?state=GA&#xA;ACLU - Conozca sus derechos | Derechos de los Inmigrantes - https://www.aclu.org/know-your-rights/derechos-de-los-inmigrantes&#xA;GALEO: Apoyando a la Comunidad Latina de Georgia - https://galeo.org</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Preguntas frecuentes</title>
                    <link>https://atlantahouseofhope.github.io/es/faqs/</link>
                    <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:21:18 -0500</pubDate>
                    <description>¿Qué es Atlanta House of Hope? Atlanta House of Hope es un grupo de ciudadanos preocupados que trabajan para garantizar que los niños ciudadanos estadounidenses no terminen encarcelados, sin hogar o bajo la tutela del estado, en el caso de que sus padres inmigrantes indocumentados sean arrestados, detenidos o deportados.</description>
                </item>
                
            
                 
                <item>
                    <title>Sobre nosotras</title>
                    <link>https://atlantahouseofhope.github.io/es/sobre-nosotras/</link>
                    <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:21:18 -0500</pubDate>
                    <description>La Casa de la Esperanza de Atlanta, Inc., fue fundada por miembros de la comunidad preocupados por proteger a los niños afectados por las medidas de control de inmigración que afectan a sus familias. Las políticas de control de inmigración de los Estados Unidos podrían afectar potencialmente las condiciones de vida de millones de familias inmigrantes en 2025, y muchas de las personas afectadas serán niños que son ciudadanos estadounidenses. La Casa de la Esperanza está aquí para proteger a estos niños.</description>
                </item>
                
            
        
    </channel>
</rss>
